海賊王: 最希望邊個成為第十人上船？

其實我想比比上船多過希望甚平，可惜比比實力太弱~

無睇好耐, 加多條副船好過加人啦

屌 專登google 乜水係比比
薇薇呀下話

唔係甚平上咗船咩？

卡二

黑鬍子

我都唔太想甚平

但最正路係佢
除左佢同路飛講過嘅說話
-非正常人類
-海賊王嘅船上有人魚船員象徵兩族關係
-水中強力戰鬥員
-啲技可以影響海水都方便解決好多危險

甚平好似仲未有小朋友回億

佢地九個人都有 連布魯克都叫有段同拉布既約定

我起初仲以為係外科醫生

打多個奶媽

拉布

紅髮

聽到曾經有船員講，屌你，越嚟越多人，好撚迫呀條船

四皇

其實佢地同薇薇感情最深厚，而且不停強調佢係佢地嘅同伴，重睇完阿拉巴斯坦真係好想薇薇上船

隻船細到咁仲加人

第九人甚平
第十人想兔女

証明睇海賊王真係冇咩人睇香港書
香港賣的譯版係叫比比 . 台灣同大陸先叫薇薇。
就好似香吉士/山治 , 路夫/路飛

凱多

羅傑

緊係障壁人

薇薇公主好似仲有伏線，到底有咩能力伊姆大人要拎住佢幅相？

有可能係海軍三大將之一

勁到痴線

仲上船
完撚咗佢啦

我

艾斯

馬爾科

講左成2 年都未上船

小玉！

顏值太低,反而覺得無可能

香咩港書呀 個撚個上網睇 講返港版譯名仲要比人屌返轉頭

整個草帽小隊做大隊長

D柒頭又唔叫路飛做魯夫

青雉

甚平太老同實力太強

應該會第二個上船 係繼承甚平

係one piece 仲講伏線
啲伏線多到亂到伏返自己轉頭

幽靈公主

你唔講真係唔撚知邊個比比

唔係公認左甚平上船啦咩

三眼女

一日未上都仲有意外嘅

一直都覺得拎甚平夾硬去搞爛GAG效果麻麻
會覺得大船團果類架構位置比較適合佢同佢班手足

仲要屌番人轉頭

其實甚平上嘅都只係第9人

最大機都係 羅 或者 桃之助

你有冇睇套野其實

甚平唔駛上船
游喺船嘅前面就OK

係，luffy出海時係講10個伙伴

而唔係成隊10人

死唔斷氣

甚平係陀手

障壁人最好笑又勁 最想佢上船

其實船靈都係伙伴之一黎。梅利死咗仲有千陽號。如無意外係甚平做最後一人啦

仲未撚完啊

佢太勁 應該唔會

加洛特！
兔仔

甚平唔係講過做完佢既事 會返去揾路飛同上船咩

做乜鳩

由我讀中學已經講佢上船 到而家grad都未上。。

請個足球員上船做乜？

羅

港譯係比比

不過child登啲人剩係網上睇，應該已經冇睇過實體單行本

我個孫都高過我了，重未睇到結局

加咁撚多人把撚咩 打一個團要睇哂十個人戰鬥 已經拖撚到仆街， 仲加人 死橪左都未睇到結局

利申（頂上之戰之後冇睇 太撚拖 ）

唔會啦

而家係睇和之國邊會唔會收多個上船...

仲未有人講凱撒

凱薩同甚平兩個啦 跟左佢地咁耐

多數係白鬍鬚既手下
咁樣先可以順手食埋佢個海賊團

黑胡子啦
攞埋one piece
再隊死路飛個智障仔

雖然甚平係勁
但佢嘅風格同路飛班人差太遠
路飛班人除左羅賓之外其他都係鳩下鳩下咁
但甚平型像太過成熟穩重反而唔啱草帽團風格

Mr.2

番去深海搵佢啦你

架船行唔郁既話佢落水拉船咪得

真係好想佢上

同索隆同房

漫畫唔係已經話甚平上咗啦咩？

不過佢太屈機

Big Mom：我真係個支那大媽

big mom ：我只係個死肥婆

兔仔🐰

兩年前已經吹緊甚平會上船
到宜家都未上
你老母劇情拖撚到
好彩無睇好耐
廢物尾田

我睇到800幾話已經停睇
決定等佢完結咗先一次過睇

Mr.2 堅正
救路飛嗰段真係喊出黎

薇薇,羅

赤犬

真 仲要咁撚大聲

上面仲要負評我，畀人講撚中都仲要唔認衰，child登仔

障壁人上船 套野已經完左啦
4皇3大將無人夠佢揪
用兩塊板將人夾一夾 凱多都變肉醬

因為跟大陸網上翻譯，佢哋有啲拎港譯，有啲拎台譯
所以智障child登仔咪路飛山治索隆咁叫，唔知其實溝咗嚟用

船員一定要各有特色同職責
你地講個D好多都已經同現任船員定位撞晒點上船

岩阿 淨係想佢完

凱薩 一直都講得佢好好笑

第十個仲未上到船嫁咩 已經傳左好耐係甚平

巴基

紅髮 草帽團除左ZORO其他太撚弱

我以後只會俾有D乳嘅人上船

甚平應該有D乳

其實係咪淨係睇動畫無睇漫畫
甚平係已經上咗船
維基n年前都已經有講

吉貝爾（ジンベエ，Jinbe）
聲優：鄉里大輔 → 寶龜克壽（日本）；宋克軍（台灣）；【舊】譚漢華（香港）
草帽海賊團掌舵手，稱號「海俠」，草帽海賊團第9位夥伴。是前任王下七武海成員和太陽海賊團的船長。在魚人島中答應魯夫在自己貫徹海賊的「仁義之道」之後，若草帽海賊團不嫌棄的話，必定成為夥伴。在圓蛋糕島篇退出BIG MOM海賊團後正式加入草帽海賊團。

睇到1234治出現之後棄左應該都有兩年
到依家都仲未有第10個?

漫畫第幾話係打完明哥
想係果個位開始追返

甚平啦
好揪 有戰術 對路飛又一條心

不死鳥都沒人講

咪撚戇鳩啦

你確定等到完結？

又做乜鳩

你確定有呢一日 ？

女帝

蕾玖

唔洗減啦，睇啲封面頁佢後尾去返監獄4.5層

減乜9

打錯，喊先啱

有冇人覺得係青雉，style又岩

話說青雉會不會 同骨佬有關係
好似樣

我覺得佢地幾有緣份，係之前3大將入面唯1唔想殺路飛既，又咁有理想
依加連海軍都冇做

銀時

我想佢上船 佢好得意
onon99咁

係就正

兔女 瞭望員

肥絲大隻

冇睇好耐
乜海賊王咁多年都仲係得9條友?

應該話無咩人睇單行本，買正版

Baby 5
好想佢上船

比比鳥

女帝幾耐冇上水

屌老母 點解第一眼會望到佐助

係囉，乜唔係叫比比公主咩

明明漫畫都係咁叫

CLS，香港版漫畫未聽過？

係度叫人買書會俾人屌架

希望佢有得出場啦

switch個破解post大把人講點玩老翻
港獨？香港民族？中國人係蝗蟲？嘥鳩氣啦，根本就一擔擔
你哋唔幫手屌嗰啲人我就當你哋都係

只係想快d完，唔係叫佢十話完左
係想唔好講咁多無謂支線 或者每話進度推少少又講第2 樣野

買正版睇啦

咪屌緊d 上網睇既柒頭lor

巴托洛米奧

你睇下叫人買正版會點

其實我都幾想兔女上船，佢性格幾似路飛佢地，實力本身應該同山治差吾多，開埋掛就真係CLS

我計錯數？

好明顯第十人就係讀者⋯⋯⋯越黎黎覺上左賊船，買左咁多本，成廿年，故事越來越廢

比比就比比
薇乜撚野薇

我記得動畫好耐之前都叫比比
之後唔知做咩全部轉曬做微微

我仲以為係比微

年糕佬
食茶點個ON9樣

因為唔計路飛架嘛
第6話卓洺加入嘅標題係第一人
第94話娜美加入嘅標題係第二人
與此類推，Brook上船果話標題係第八個人
所以下一個上船其實係第九人
btw甚平都其實上硬咁濟，所以討論定第十人都合理

香港人屋企差唔多

克比

巴打正解

後宮

白星